大家由幾時先發覺自己係垃圾

中學

中學畢業之後

處事能力真係0

我而家讀緊中學 已經覺得自己垃圾

及早發現好事黎

廿幾歲做野之後
以前讀中學真係以為個世界圍住自己轉

13歲
我係一隻賤種下等既狗

大學

返左第一份工之後

我好細個已經知道要贏, 只有做莊....直到個日...

係comfort zone 太耐
呢排出黎做pt
乜春都唔識，social 又弱

小學

唔好咁啦

畢左業 出黎做左1年野之後

望到人地個爸爸之後

不嬲都覺得係